不能屌人現眼！！！！

浪費第二日光蔭

Agger

訓啦

瞓啦

U 呢

我係負電拍拍

第31日量地中

我係沒自信的瘦仔

我都係沒用嘅垃圾

我係中電拍拍

POE

屌你小學雞

你咪係

我中學聽返來

無讀過中學

你有得讀先奇

我唔想同你講野了

🥺唔好小器啦乙豬